疫情過後，識女會唔會難左

疫情中，每個市民都留在家中減少社交
毒撚連雞都唔夠膽叫
每天留在家中睇咸片和打飛機，沒有實戰的途徑
有女朋友固然好，單身今年就算肯發奮出pool,都只有在家等待死亡，迎接黑暗，每日活在痛苦之中

而且呢個時勢每個人都留在家中無社交，無去旅行或進行高消費活動，導致洗費減少，每個都能儲到一大筆錢
有調查指疫情過後消費者會釋放購買力

依家個個都是有錢人
疫情過後，飢渴已久的狗公將會小宇宙爆發
不停識女，女仔只要有西都比人溝
女性地位提高，豬西價格上升
男性只有死路一條

你就點都唔會溝到女

其他人就唔知

同意
睇怕樓豬只係on9仔一名

真野唔好拎出黎講

不停識女，女仔只要有西都比人溝

唔係不嬲都係咁咩？

飢渴已久的狗公唔會理係咪疫情嘅！佢都係會照出街，我見到個男仔就係咁⋯前日已出pool。

加油

爭少少變潮文

On99 沒得出去點有收入阿 唔喺個個可以足不出戶就賺到錢

你一世都溝唔到女，其他人冇問題

成個post冇乜重點

岩

無限認同

我都覺得係

同意

做得好

感謝

Yes

Good

賓州

賓周

求更多反駁

返歸打丁算啦你

好撚尷尬依個post